七百萬只螞蟻唔容易走埋一齊 向住同一個方向睇一定會揾到大前題

推